有冇人秒回下我 - 真毒限定

召喚狗姐

痾薯薯

餅餅瞓左了？

瞓個覺啫 咁就爆左post 追唔追番好

金金

又柯個屎屎先

臭明

屌你個肺

好惡

屌7你

食屎啦浮仔

扯了

你地玩得開心啲

軟軟

緊係唔追
between 蜘蛛有個環保po

浮仔

皮皮

寶寶
豬豬仔個個好似比人無視左了

橙

發生咩樹

飛機友

豬豬仔

兩邊推囉

雲雲恰我皮皮BB☁️

你就係占屎幫

叻豬

秒回咗咪又係咁

餃餃

秒回豬係唔係烏豬

占女同事

牽牽

係

係呀

幫你打緊佢
☁️

自己野 我會搵人占
我唔占自己
不過都搵左人占

我要食豬肉

來

幫我佔

你想占咩呢？

我幾時識到仔

咁我改名做薯皮豬

豬皮

又要返工

我又要

臭豬西西

食得夠尖

甘心咩 放手啦

我又沒所謂
睇住佢開心未夠

偉大到

你咁後生
大把機會啦

我單身左26年
你覺得我有咩追求？

返新工

無了
認到係你

巧慘

一間扮工先

叫浮雲帶你cow女啦

有冇人秒回下我

不了
女要自己牛

有

學下野都要既

秒

學到野

點呀
呀徐

仔都係
（不過我要減肥先）
變成呀樂舒華新力啤咁型

join
變到史力加咁型

嚇死以為你真係識我

bb miss u

me

不了

徐志摩
中學讀書點都有讀過

hello

徐志摩is player

一齊減

like you

我都想成為一個player啱啱先又比人飛左

有咩好play
介紹黎

我決定搵教練
操到大隻仔
一拳打死d mk仔

啱啦
我最驚mk仔
幫我打曬佢地

豬

第一個打浮雲

留名睇野

想識

早晨

識左

hi

早呀

早

Join

我有野要宣佈！

Morning bb

講

叫左肥仔pizza食！！！

圖呢

未到

咁多個post

咁橙

叫我？

真

皮皮牛女了

狗狗

肥4

秋秋

不嬲係佢條女

唔預

你好

提子?

毒撚肥仔餐

me未想食野
一病起上黎真係可以唔食野
me煉仙中

正啊

豬豬

病真係唔想食野我明
不過都要食少少先好得快啲

Hello

好提子你抽萄提子

食包得唔得啊

雞翼

冬天

失戀都可以煉仙成日唔食野

心情一差就唔想食野

朝早食一個火龍果就飽足一日順手減埋肥

會屙紅色屎

第一次痾嚇親以為自己有咩暗病

你本身就咁細食？

未食過紅肉

擊擊

緊係唔係但係真係會喊到冇晒胃口 食多啖都想嘔咁

會過去的 好快就會復原架啦

血屎

食浮雲

屌你 無通知既

不了 非基

今晚吉邊

有冇食過咖喱鍋好易濃

食開濃湯

濃湯公仔麵

我個FD話味道OK
但我麻麻咖喱

我烏冬

？？？？？？

我食到一半好多菜已經濃晒黑晒 加左湯都係咁話

芝麻醬粉絲冇得輸
肥到仆街

乜咁快就7頁

對

前個po都未吹完

志摩

應該係個湯結得滯

大家都唔準喊

芝麻醬我用嚟食牛已經唔夠用

係公司喊足成日, 好醜怪

加一盒囉!!!
3.5嘛 唔知有冇加價

我今日食左半碗面都冇
琴日食左兩個蛋糕仔同一碗米線，再嘔返曬出黎

咁大打擊

食清啲既野

其實我未試過公仔麵
今晚試下先

做乜樹?

失戀

公仔麵世界級索晒啲湯汁

快啲企返起身

食粥 唔好作賤自己

忍不住了

我講笑炸
病左炸

講笑

罰你食多啲野

真毒路過

忍唔住點擊左

出面有冇落雨

我呢邊冇

我冇得出去食米線

希望我呢邊冇

終於番到黎 開心

照食

有人知？

為左d咁既人唔值喎

其實前後左右應該見到晒,但係冇出聲
如果出聲問候我會仲尷尬

我會識諗架喇

無人叫你廁所洗面？

冇唔同我講野會喊得自在d
仲要ex係同公司 佢就開開心心我就喊苦喊忽

我唔會係人面前喊

一諗起件事就控制唔到情緒忍唔住
我反而係唔會係屋企人面前喊

先兩點半

我會收埋自己係倉

有番通知啦！！！

係啊?！！！

但得一下既

唔食

iOS 壞壞地

sad

就算塞爆自己時間表都好一到深夜就

就怕翻風的一晚 回首貪一眼 回憶急速擴散

分開簡單 抹去往事極難

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣

出哂去玩

今日早咗訓醒

休息下，今晚返工
琴日已經射左一日波

皇上

皮皮好番啲未

好早咩

早過琴日

對我黎講好晏

好返了

星期六日唔訓番咁耐 之後成個星期都好攰

good食到野啦？

最近我身體都好虛

休息唔夠？
你應該唔會係減肥唔食野個啲架啦

手腳冰冷 唔知做乜

肚餓了

係咪太chur阿你 放下假抖下啦

習大我今日食左毒撚肥仔餐

想食了

煮比我食

快食野啦你

喂我

你呀

正

點擊

無FD路過

一陣買電話

我都無
真毒無朋友 放兩日假都毒自係屋企上連登

家姐

媽咪

病就抖下

Rich

非毒留名

個人虛左 唔知關唔關淋左兩日雨事

做咩淋雨因住病

豉油

無帶遮

呢掛日日都落雨帶定遮啱架啦

出完門口先落 咁就算數啦

乖

我幾時做左媽媽

窮了

買電話阿家姐

係阿 依家訓醒lu

買電話阿媽咪

餅餅

我升左級

發現依個post真係可以幫自己解到悶
有好多人陪緊我咁

係架傾傾下又一日
我地真毒好得閒陪你

連登有愛

秒回有愛

媽咪你係邊到買電話

我返工附近

真係好有愛啲Fd掛住拍拖好少會應到機

家姐遲啲要請我食餃子了

呢到啲人完全無呢個問題

習慣就好了

我已經送左電話比你

肥了
啱啱食完公仔麵加炒蛋
而家想開朱古力食

好後悔今日先入黎吹水
大家圍爐

我琴晚夾公仔......

夾到大布甸狗比你了
不過要一兩個星期先送到黎

一早就應該加入愛護毒撚協會

快開!!!!!!!!!

你係邊到食炒蛋

開

我呢媽咪

冇人同我吹水一個二個拍晒拖

你唔係應該阻止我架咩

屋企
落雨唔敢係街叫炒蛋

傻左咩 咁都後悔

細佬
我愛你了

連你都支持我
開了！

未算太遲
你只係遲左
一個平安夜
一個聖誕節
一個禮物日
一個除夕 同
一個情人節 之嘛

唔會呀我

算你啦
好彩你冇落街叫咋!

我今朝食左燒賣
食完5分鐘後
我開左古力食
再之後食左tam jai 食左白肉 豬耳

邪惡了

唔敢出事架嘛

正了

真! 淨係講下呀姐都嬲嬲地

好彩尋晚太冇聊先走黎留言

我叻了

我都係呀
最fd個幾個都有男朋友
一個好無聊呀

布癲
今晚想做colour treatment

個古古力好好食
今日食左好多野

可能我早啲識 所有野個結局會唔同呢

姐姐

我鐘意佢架
我都想染髮

家姐鍾意布甸狗

colour treatment做咩架

入得黎既就係毒撚
呢到冇人會恰你

有冇咁跨張

肥了

糕

好多架啦
依啲時候我都係上連登睇post

真
我飽到上個腦

姐係會甩色既柒頭髮

咩色好

未算太遲呀放心啦

睇錯會甩頭髮既染色

毒撚恰毒撚呢

下次記得入黎呢個post了

你想恰邊個

你之前係咪話想藍色定紫色?

但係古力真係好好食

學到野了

有架
早啲入可能唔洗識啲唔應該識既人

叻

大家明咪得囉

好似得浮雲仔比人恰

好彩
我個生日終於有人陪

我都係岩岩學識冇幾耐

麼牙

雲雲

幾時生日呀

5月呀

快了

你好勁

我都係

你5月幾

真 分享知識簡直係我人生既意義

唔想長大

驚自爆

over咗啦

sorly sorly 收番

我5月頭
我都怕自爆 不過好彩我啲fd唔會入黎睇

橙了食下食下差唔多食咗半盒古力

同你一模一樣一到星期6日得返自己一個

藍色

咁少 食多啲啦

我食個個古力

生朱古力點解咁好食

我得一個fd有

咁可能你入左黎 都會錯過出面

好唔好食

人生就是充滿遺憾

要圍爐了
我都係 星期六日佢地個個都去拍拖

可能人地有唔話你知

又岩
不過至少依到係我既世界

邊隻

最肥個隻!

你咁講 淆左一淆
無事既 佢地唔會禁入黎

你地可以互陪啦

好Mk bo

日本？

仲要好難book 好空虛寂寞凍

緊係

你dream

咁染粉紅色

can!!!

想食完野用黎抹咀

Royce生朱古力

生朱古力好撚肥嫁

入黎都唔知係你啦 應該

Mk餃

係阿 家姐去完日本買比我食

好撚好食

我要打十個

之前有士多啤梨味
好食到打丁丁丁

留名

家姐！有人要虐待布甸狗阿！！！

屌你

打死佢

唔怕啦
好食咪得囉

驚了 走先

要攬住佢訓

原來佢屎fk咁大咩

真停唔到 即刻收番入雪櫃

士多啤梨

你食咩味！！！！

原味都好正

勁好食
好彩你今日都食咗肥仔餐

佢係肥仔黎

我鐘意

牛奶

肥仔垃圾黎

會唔會好田

好好攬

田但係我食得田 所以都好食

生古力

i love you

咁話我。。。

我都想食

好正
但係肥了

我食左一次 就愛上了

你都有古力

冰島古力

真之後家姐去完日本就會買比我食

係唔係好man

佢有巧多味

冬天已過

我先係

夏天都要攬

我幫你擋住d風同雨
濕哂

我哋一齊減

型了
牛死女

係!!!!

熱死你啊

唔怕

浮雲學野喇

可能我本身鍾意食奶奶古力 所以佢買親都係奶味

攬我

巧勁了

原來你鐘意奶奶

可以

Ok hug hug

岩岩量體重
90kg有60kg係雞肉
30kg係肥膏

攬寶啲

快啲減肥
減走10kg肥膏

好味

Bb要飲奶奶

你啲骨去左邊

變左美國隊長咁
自己都j死自己

我之前買過一盒classic version酒心比我朋友
佢話好好食

型了

Shy

好開心食飯啦

好食

小金

驚驚

食咩啊

你保護我 就唔驚啦

寶寶

幫你捱打 你快d走

你好man

好好食

唔是問你

一定啦

講係人都識講

把口夠叻就得

我有冇好醒

誤會大了

我明白了

搵樓主

我記得我個朋友韶幾好食
問我食唔食一粒
我: 會唔會好重酒味?
佢: 其實都係少少 幾滴
佢男朋友: 係呀 其實都係比你呷兩啖
我聽到佢用 呷兩啖黎形容 我笑死

咁樣

氹到你就夠

食左

真係同我一樣呀
空虛寂寞凍上黎LIHKG幫到你

sweet 了

我有Fd知我個名
不過佢應該唔會入post

改咪得囉

竟然比人知

唔氹其他人了

can

你話架

成行

跟習大大去威

跟我飛去留係酒店hea

飛飛啊飛出去
飛小熊飛出去
餃同辣支一起去

呃你

傷心💔

好攰 拜完山

離開我了 夢醒了還剩什麼
我要的幸福消失了 你的心曾經屬於我的

hug

別

抖抖

壞人黎

討厭你

我冇咩秘密 所以冇咩所謂

至少記住我

唔要

又話結婚

上網都係擺脫啲熟人玩得開心啲

做咩呀

唉 心累

為何！！！！講我知

推得好快

真毒報到

唔要慘情歌

摩摩

浮雲仔

背靠背 吹著風
我們始終沒有回頭
沉默留在原地 沉默

咁早訓醒

點解要掉低我

我冇

歪

dodo仔

我好重

得一個原因架姐

這是最後一次 我自己走
走過說了再見的那路口

move on唔到

一訓醒就藍

去牛新朋友

比啲愛我

真毒唔識

你既價值係自己度 無左佢 唔會乜野都無

做我女朋友就多到滿瀉

你同我搶女☁️

咁啱既 我都唔識

我知道 我會努力增值自己

真毒點名

敬請報到，否則當缺席除名！
如有漏人，請通知一聲，謝謝

偽毒點名

突然好有market

大家都係真毒

都係 講過下咁炸 佢地應該都唔會記得

join

所以我就算無都唔會覺得什麼都不是

毒毒

餅餅去左邊

到

已經預左你

圍爐時間

叫春

仆街 我又食左古古力

餅餅報到

有時有啲野想講 但係又唔想比熟人知

星期日叫春特別嚴重

冇呀 我岩岩訓左教
咁早醒呀你

春

每日都嚴重

肥了今日

我都瞓醒岩岩 好唔開心

平時用工作麻醉自己

岩岩訓著左

又岩 不過我fd好少睇連登

木女

Oreo古古力 好滑

做咩事呀

搵多份星期日pt

咁可以盡情講我地好多人聽

夢見ex兩次

漏左我

咁多款古力食

邊個恰餅餅

日日係到叫春

一齊叫

朕准了

這麼近那麼遠

分左冇幾耐？

點解要夢見佢 好想打爆自己個死人腦

都耐架

叫到攰

前面仲有一大片森林等緊你

仲有辣椒古力

互相安慰

放唔低？

我而家係沙漠

摩仔

放低左了

攰咪抖下再叫
講下無謂野 on99咁就過咁一日

唔鍾意

就係唔想咁

唔辣架

總會發現綠洲

on99唔好咩

餅仔

就黎渴死

想同女朋友過有意義既每一日

no

咁dark chocolate

無女朋友咪退而求其次
搵fd食下好西 hea下hea下又一日

太dark食完我會想嘔

所以日日hea緊乜都唔想做

D FD同晒仔仔出街

同我出

打爆佢地啦

我都係咁上下架咋不過有得攤成日就唔會藍

摩摩係我架

我地好得閒

突發即晚雞煲都約到

1 3 5 你既
2 4 6佢既

仲要咁多人

咁星期日呢

摩摩係ptgf

真毒認證

應該唔會好dark

唔恰你了真毒要互助互愛

想搵個毒絲互助互愛

勁了

你走去搵餅餅同摩摩

食咁多古力 會爆倉

講呢啲既你

下次再召集

星期日你既

我會囉

摩摩有豬豬了

好

有我份

驚了

返PT塞爆自己D時間

你有二四六

做我ptgf

我遲啲去整容

仲未到

仲問pt緊係問ft

豬豬會唔畀

今日星期日我的

太樣衰

老世叫多日春先

襯豬豬唔係到

有女了

叫多兩日

Good

勁了我

我要晒一至六

唔整容冇人要

FT 啱啱先比人炒左

花仔

教我

留番星期日比我

我請緊人 join？

我好好

浮雲仔請你

你三日 我得一日
點教你

豬豬再唔上水就

派卡比自己

你而家有 我冇

摩摩你係我架啦

星期六就去整 好驚

我得番幾個鐘

搞咩

出現了

快啲把握時間

好緊張

得番4個鐘做咩好

好驚喎 搞咩

你想做咩咪做咩

整容了

食癲拿都食唔切

真咩

甜品可以

未到你

咁不如早啲交佢畀我

我未食癲拿

準時狗衝

星期一都未到你

星期一係豬豬阿

Skip左佢

之後唔好認我唔到

食宵夜

唔食野會藍

咁惡

整咩

串燒

餓了

甜品都係野食

想食咸野

眼耳口鼻

吉邊

咖哩魷魚

圖

琴日食左

好野

整布甸狗個樣？

你咁醒既

想食dodo

出前一丁

公仔麵

我醒係公開既秘密

Soso !!!

不了不了

要1000個叻叻你

唔覺你放低左喎

大家一齊學放低

好廢
食完訓 訓完起身叫 之後再訓

我本人 ～

圍爐

其實你已經是閒人

點解咁講

開餐了

狗沖緊

第一次要公仔麵 無左烏冬個大甩

但覺得再搵個有佢咁好既 真係好難

大兜

直覺
有時啲夢係反映現實既

你食新個款？

本身都冇再諗 又要發個咁既夢提返起
不過而家冇事啦

我本人 寧願為加班筋歇力疲～
忘記唔到就唔好忘記啦
畢竟都係一d回憶 呢d回憶你都有份既～
冇呢d回憶唔會有今日既你

冇事就好啦
毒毒

餅餅做咩喊

要相信最後點都會遇到架

都要有原因令我信先得

佢搵到你都一定得,仲可以搵到比佢更好既

真係唔想成日掛住佢

狀態冇以前咁好了

我好叻

唔係 濃湯

係咁癈架啦平時番工就無得癈
係星期六日先有得癈下

真
請你食餃子

識食

家姐請食餃子

你聽話就好

唔叫

濃湯公仔麵世界第一

掛住唔係錯啊 比個時間自己 清醒就夠～
慢慢你就會醒架啦 呢d野冇人幫到你 只有你自己幫到自己

琴日廢左一日
今日都做左陣尖

做運動個心情會好啲

為何每次受傷總是我

我好乖架

你要做功課

等你交埋今個月啲功課

唔一定既 搵野比自己做姐

我食烏冬

痛夠你自然會收手
我上次都差d係人面前喊 但我忍到～

獎生古力比你

未食到

我之前都係 今日食第一次

真 有一日就會醒

佢啲冬冬好味

最衰落雨 唔係我都想出去散步睇星

喊夠就開始向前行

🌧🌧🌧🌧🌧🌧

要食芝士蕃茄餃

我唔識睇1

加油
放過自己

你見我好番得好快～

批准

唔好係人面前喊

唔開心都唔可以比人知
我要堅強

馬馬好叻

深夜既時候真係好唏噓

但到依加都未溝到女

好想有女朋友

慢慢你就慣架啦 呢度有好多人可以陪你傾～

真 傾下傾下真係開心啲

好爽，贏咗餐麥當勞
食埋先收工

冇事呀

我都唔係認得好多 可以dl個星圖app黎睇

仲想話請你食魚蛋

我唔只一陣了
失學失業 仲搵緊工

我呢

完全唔識

深夜有我地陪你

都未到星期二

其實只係呢度可以比你散下心

我唔開心阿
請我食啦

lick me

你諗住讀書定做嘢先？

你夠膽出黎先講

睇下人地啲柒野就會好開心
例如早排有人夜晚自己煮哂成包意粉一個人食

已經好足夠

加油

遲左入黎miss左啲開心野

今年讀返呀
佢收我既話

唔夠呀

之後都會有好多

不是 我中途退學了

咁我自己食

留返啲比我

留返粒比我

你地match

散下心就夠～
搵野分散下注意力
然後就會慢慢會變好
你要記住你仲有我地～

最易認同睇到既係獵戶座條腰帶三粒好接近又連成直線既就係

你都唔黎

星期二帶你去

讀書要錢，錢從何來？

一粒太少了
可唔可以兩粒

恰我

放心 成日有人柒

你唔陪我食 係你恰我

有資助

Lmlm

好溫暖

我隔住手機陪你

咁讀既話要讀咩？

一齊食

🍪

最少我上黎呢度都仲有人理下我先啦
你睇番我都係呢幾個月先上得多水 早果排都唔見人

摩摩陪我食

期待

做咩打我喎

急屎

呵返雲雲☁️☁️

快啲去

💩💩

多謝豬豬

學埋明哥啲野要報告痾shitshit

渣

毒撚放假都係屋企

你個名

又打

有街出就唔洗做毒撚啦

2 4 6係我架

心很累
無乜運

冇人同我食魚蛋

返緊去

諗住雲雲屙屎

下次要乖啦

有時係需要沉澱下

會便秘

因為急屎會諗到大家

想join

係屋企睇下波都唔錯啊

不嬲都乖

咁比心機

流馬尿

比啲信心
信自己唔好信運
罰你同自己講十次I'm the best先去in

靚靚

我地同屎有咩關係

保護

攬住我

真大波

☁️☁️☁️☁️

出黎鬥大波

come

又恰

最動人時光 未必地老天荒

好渣啊你

急呀

開IG見到啲朋友Post另一半相
係咁留言叫佢地食屎

喔 貪新忘舊

攬實

我地係屎

咁你1357係邊個

仲要幾耐先番到去啊

比信心薑薑咋

餃屎

依加唔hug我啦

我

棍？

30分鐘

容易抱住誰十年 最難是放

唔睇波仲有乜好睇？

攬攬馬馬實左

我有棍

要hug到實一實先得架～

想含

咁你又誇張咗 習慣就好

咁有咩用

搵返個靚女大波妹女朋友

實實實實

廁所揼個棍都岩？？？

打雲雲

做得好

夠粗

好有用

唔見左狗姐既

等緊你返屋企

琴日先做完一夜夫妻

fd底先咁做
因為佢地班仆街次次見到啲關於單身點出pool嘅post 就tag我

要就做一世

想搵翻個靚仔高大做我男朋友

好狗

要幾高

好過份！

佢嫌我唔邊轉灣

一睇就知冇我份了

幫你拗攣佢

凍了

比雲雲打暈左

hug完就會暖

我唔會打狗姐

佢比左百二蚊我

你唔夠暖

我肥毒撚好暖

ptgf

你d餃子好熱辣辣

出油

邊有可能

yes

油頭毒撚

餃子汁仲好好飲

1001要開post

有冇人秒回下我-新仔攞咗1001

有環保post